由于后面绘画会覆盖之前的内容，那么看下面这个矩阵

```
1 1 1
1 2 2
1 2 2
```

不难发现1画了`3*3`的格子，2画了`2*2`的格子，而且2必须比1晚，这之间就存在依赖关系。
如果我们反过来逆推，就是2可以是最后画完的，由于1只和2有依赖关系，那么撤销了2之后，1就是完整的了，也不存在依赖关系了，可以一次性画完。
所以这里可以先跑出来所有颜色之间的依赖关系，然后逆推拓扑排序一下，最后看是不是所有节点都能没有依赖撤销还原成初始状态，如果可以，那么正向也就是可以的
